加拿大雪地碰碰車

Montreal

保險點計？

睇片應該最後個家包晒

好正
諗住警車黎處理，點知警車都撞埋
諗住鏟車黎處理，點知都係炒埋

標題好賤

警車叫鏟雪車黎

鏟雪車都ko埋